英文paper 3

聽日英文paper 開考，有幾個問題想confirm:
1. 如果我做B2, 甘B1係咪唔洗寫candidate number 同貼label?
2. 我可唔可以一去到試場就要求入特別室？
3. 呢項關paper2事：我昨日paper2 做左b2, 至於b1答題簿完全冇寫candidate number 同貼label,洗唔洗同教育局report?

多謝各位..

唔洗啦
當年份b1攞咗返屋企墊檯腳

多謝巴打！因為有補習老師話唔答既個份答題簿都要貼label同寫考生編號，姐係B1同B2都要貼..
比佢搞到好亂...

你做reading個時
另一份都係另外收走唔計分啦 玩野呀

係呀，我見到佢用第二隻色既袋收架

個補習老師send左張相黎，佢話「考生手冊中只提到卷一，冇提到卷三，所以，卷三就算你答B2都好，B1答題簿都要貼 label 紙」

如果卷一 B1 B2都貼咗 應該都無野？

paper2做b2咁勁 題目好難

Sorry,應該係paper1 做B2...考到痴左線..

係呀
Paper2 嘅b2好難
樓主好勁竟然有paper2嘅b2

有冇do 5哂

做左8成za..隔離坐左個短裙女仔搞到分心..

考完捉佢入toilet 補充力量先

有冇人知聽日幾點開始
唔想咁早入去聽鳩up

洗乜捉

我做paper two嗰陣只係敢做b1 b2唔識作